分手係咪連朋友都冇得做

4年時間 而家好空虛 朋友又唔多個
想搵人傾下計都冇
你就好 分手就馬上有新男友 咁我可以點
有冇人成功做番朋友 我係咪應該放手

係 冇 死心啦
尚友古人啦去
利伸：戀已失，尋晚失眠

一齊失眠啦 呢幾日都冇試過訓得好
當一靜落黎就諗起d回憶
聽d個鐘d滴達滴達聲 又天光啦